有無人同我一樣完全唔期待大學生活

完全唔想返大學 寧願讀返中學 未開學已經有quit u念頭

利申:fm

邊間u先

係咪含大

如果係咁 又正常

係

大學先至係擁有人生最大既自由。
然而人群是那麼像羊群。

過多一兩年 你就會被迫接受大學生活
因為中學已經唔再喺你記憶中嘅中學
人事全非 當年同你老死既中同
都已經散得七七八八 生疏唔少
返去中學 發現得返你眼中嘅「中學雞」
冇人再當你喺中學生
自己只不過喺黯然緬懷過去嘅「老屎忽」……

樓主因為咩原因
我係覺得大學啲友情好唔深厚 好無安全感

你習慣左中學生活姐

沒有的我

麻木咗 校園生活對我輕如鴻毛

我ust呀

係咪自從中學畢業果刻開始 就要接受呢種孤獨既人生 直至死果刻

簡單啲講
驚冇女姐

我係女 thanks

咁就不得了
一翻學就榮升女神

認真呢

大學同學？算鳩數啦
唔會叫佢地做朋友囉

開學前有期待過 開咗學之後發覺跟本冇自己嘅容身之戲

想轉去台灣讀

20分都入到ust?

yes

HKU文化好濕鳩

本身以為自己會期待嫁.. 點知原來係好想快D GRAD
但到時候GRAD 左 應該又唔想咁快出來做野
我真係好廢